中環地鐵站有防暴警係EFG岀口買飛機附近

中環地鐵站有防暴警係EFG岀口買飛機附近
唔知做乜9

一班人大叫防暴快d跑就仆街，呢d黑警想制造混亂

7/9機場更新 求求大家

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG